強烈建議將十八區連儂牆正式合法化

區議員，做野

推

推唔到

今朝見有個學生一條友撕緊啲藍絲on9文宣
個個廢老盲毛行過頭dupdup咁 睇到好撚心涼

準備今晚單拖落去貼返721同831

幫推

區議員有權！！

公眾衛生條例限制黎，要搞牆要整好多報告。

Push

政府冷處理區選，我哋就煲大佢

橫掂有區議員做backup